預計最終英超排名

最後
車）熱）曼）阿）利）曼）愛

不如完左季先預計啦

認真我估熱會爬頭

10分 用咩爬？

星期日有雙倍積分

Keep起換人名額有印花換？

完左季仲洗撚預計

經歷過 曼城最後一分鐘反cup qpr拎冠 上季阿最後一場過熱刺 同幾年前港超六隊最後一場有機會降班

上面接龍係咪同意我既預測
未到最後一場都未定到3-6位排名掛